Netflix《F1: Drive To Survive》Season 3 討論區

今個星期五 下午四點 有骨氣

外區勢力：
[假架啲Netflix] F1 2021 巴林季前測試討論區 4

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

叻叻好靚仔
OMG Grosjean真係好好彩 睇完覺得F1好驚驚

Lm

牙叻

Grosjean 高進

王三日sick ball

做咩又開多個新po？

Social experience嚟

行會覺得個國家名起得唔好
要重新起個名先引到新移民落嗒

等睇迷叻反叻大戰

最想睇四屆同垃圾利之間啲嘢

推邊個好
呢個好似好啲

玩大富翁之嘛，計好自己有幾多時間，
攤開幾個acc出嚟連登炒起個topic
睇肉台炒Ｄ，呢度title咁靚嘅新po炒Ｄ，title唔靚個舊po再炒啲

星期五後，見邊個新叻迷入嚟就以old seafood姿態屌鳩柒佢
你地都係車迷啫，坐個人埋黎，霸多幾個po，無蝕底架

樓主邊個 timezone 四點出？Thanks

仲有一日

阻阻大家，有份問卷關於netflix希望大家幫手

另外j圖已備

留個名先

搖滾準備

聽日下晝3點出

香港時間四點
如果到時冇得睇我整紅豆湯

有冇料加?

入面有波台F1區某會員嘅丁

等緊佢入嚟

用到臭晒

清應該晏晝三點先啱? Netflix 係跟加州時間出，而家 summer time 所以應該快一個鐘?

唔知有冇Russell 去benz 果場
好想睇果場嘅訪談

冇 果場跟拍佩雷斯

我真係覺得自己最尾呢句好撚柒靚
佳句欣賞區

On9 竟然唔講Rus揸Benz個場

跟Rus = dllm netflix黑氣石

咁on9既決定 決定唔跟rus果個有冇比人炒左

DTS呢啲drama洗咩咁認真
新嚟嘅：Russell係邊個，Annabelle我就識

PUSH

因為佢地隔離bubble定死左個圈子...所以個場唔可以臨時轉

一嚟bubble
二嚟本身跟邊隊係要同FIA傾 冇得隨便調（好似係）

冇rus去benz個場？
唔係掛

幾期待gasly贏個站會有乜野睇

Gasly 嬴嗰場好熱血

Hulk都零鏡頭

假架

留名

我女女不如幾鍾意
你就臭

點解重要提住啲走左既廢人

本身冇人知紅豆湯咩嚟㗎

靜靜地輸唔得嘅

今年四屆贏到wdc我切

大你
四屆wdc過保子拎第二嘅 我切我嗰條

已cap

屌那星 兩個賭埋哂啲冇機會發生既嘢

rus: don't know what to say / I am absolutely gutted

20min to go

賭保子今年第二定第三仲好啦

今晚即睇.....！！

紅豆煲柒邊有咁易飲

大量迷叻黨準備進場

終於!!!

唔講啦唔講啦
八點 有骨氣

有Kimi

第一集都已經有37分鐘

第一集已經好正!!!

gogogo

如果討論劇情加密返唔該

屌公司wifi好廢

一睇就跳去第六集先

頂 Max拎第二機會大過四屆啦

一定要睇左氣果集先

Yes

偷偷地早走返屋企睇
下個站先到
好想笑哥桑大爆炸呀

第三集

叻真係好慘揸住架咁嘅車一定好大壓力

好想睇我叻

咸 好撚黑人憎

係咪有用HDR嚟拍
啲風景位啲色幾靚

四屆係咪特登反轉口罩

Stroll老豆係一個時間觀念勁強既人
每次出event都講明幾點 幾耐要搞點
唔好講廢話😂🤣

係

佢嘅成功之道
真係好似劇透話拍到佢好似反派咁
好classic嘅迪士尼反派look

都唔算拍到佢似反派啦 不過佢個人真係好撚有霸氣

以前公司個 CEO 都係咁款
大大份份 時間觀念重
每次你咪洗指意同佢講廢話

老豆咁撚型
個仔點解咁既樣

一放工即睇

佢出場段bgm好正 之後訪問屌尻其他隊 真係影到佢好霸氣

話明係老豆力量，梗係老豆先係主角啦

第2集講到秦仔真係笑撚左

有錢仔來說佢算幾討好

睇返轉頭咸狗真係摧毀左佢成個車手生涯 ...

第二集講norris都幾感動

第4集

Naked 公公

咸狗真係越睇越黑人憎

max在那

屌佢老母 哩集睇到我燥 擺撚到明幫咸狗做神
一開頭2016cut淨句”nico hit me” 搞到nico變大仆街
之後又特登擺句”surely you can’t be penalise for sth that’s not happened in the race” 令到個penalty好似好過份咁
第2集又唔見你擺sore loser啲beef落去 輕描淡寫就算

佢又唔算態度差既

佢係有要求

鐘培生樣

am 新車發佈會個樣

即刻飛去睇EP4 先

第一集講肺炎係武漢

Emotional

正

成季都剪得勁撚差好撚多位都9剪

Renault年底踢佢走係啱

同紅牛搞私怨
賣計俾McLaren 點知人哋一個唔該下年轉平治今年又喺車隊榜壓鳩自己隊
迫宮Racing Point 搞一大輪人哋罰幾十萬就算 自己就俾黑平綠平當對家敵人
跟住當時其餘隊就係想推Cyril出嚟 送頭都唔關自己事

唯一做得啱嘅係三年前天價簽四萬哥
自己喺佢準備走嗰時又黑口黑面 好彩係四萬份人夠雷氣臨走都要搏盡拎完兩個pod

咁唔識睇事勢嘅人 係冇可能會同Alonso傾得埋
旺自己個富星轉隊走人 本身人緣麻麻 又俾兩大中遊壓到實一實
所以佢一定要冇得留走

睇完第三集 Ham嗰個臭格真係黑人憎到
自己犯錯仲要講到人哋針佢

第四集

感覺今年Netflix自己拍嘅footage唔多夠
有啲scenes都係電視畫面

最後一集有 咸 blm moments

Monza個集唔講埋gasly冠軍

第6集喎

岩岩睇完s3 ep3 覺得波泰斯都幾慘，比人bully

係
頭髮都少左好多

公公硬唔起怪邊個
不過可能係contract 包呢

Netflix勿認真

應該指定左邊幾個禮拜可以跟隊攝影。

感覺無s1咁好睇

又有blm

第六集gasly睇到喊左

公公

其實我覺得佢唔算怨婦既
當年搵到四萬 重要重金禮聘佢返黎
果時邊有當家車手會去
咁諗佳可以拍住四萬 一齊向上 挑戰下WCC
但最後咁樣走左去 好難唔怨既
我諗佢可能當年同雷諾班大孖沙保證
所以今年佢都比人雞埋

我覺得佢都大壓力架，咁多年黎
又比大牛喪屌副偈廢
又無車手有好成績 撐住雷諾
雖然係進步得慢
但至今有起色，另外投訴粉平單野
隊隊都會 差在邊隊出頭
雷諾係有資源 但人材無
佢搵得ocon 我就知道無了
但願黑氣石 今年唔會陀衰家

武肺情況下拍少咗

當年佢比人罰 佢都同記者話
可能因為我係black 所以比人針對啦

屌哂你班仆街
個個話保達斯好慘
但句句都公公前公公後
上年土耳其站邊個大大聲話武漢人食蝙蝠

Lawrence Stroll係 土豪 呢兩個字嘅反義字

目標準確 精練老辣
當時Otmar帶四屆上酒店傾個contract
同場仲有Lawrence
喺簽約之前兩個人喺房傾咗半個鐘 跟住AM就同拉法三分一嘅糧九秒九簽咗佢

值得留意嘅係上年武肺全球經濟咁嘅樣 AM居然都如期推班SUV出嚟俾水魚買
呢啲戰略部署如果冇佢呢個chairman首肯嘅話係冇人夠敢做

SUV係而家大勢所趨
拉利都出
傳統私家車開始無乜market
但我絕對認同 有佢 係真係有所改變
佢生意人既觸覺係勁

Daddy Stroll 呢啲第一代有錢人真係有料的，做每個決定快狠準

D team radio搞乜鳩
剪咗上年嗰啲入嚟嘅

第10集

小保子成日關鍵時刻硬唔起

睇晒，其實麻麻地唔太精彩
下年可能會更好睇

horner成個保長咁乜都關佢事

竟然有YouTube 堡

bottas粉全面進場

最後影住佢望住啲mon 嗰野真係淨係背影都睇到佢有幾down
真呢場唔好話第一
比佢正正經經上到台已經係另一個世界

第三集公公話自己有一點比咸狗強就係比佢更加想贏世界冠軍

好爭扎
望到佢咁會同情
但之後真係越揸越唔掂

希望秦仔有機會落翻細牛 撞9個sore loser

無Russel 揸Mercedes
講保子對咸都無嘢好講，咸根本成季睇住嚟食，公公完全威脅唔到佢

佢自己都知自己咩料啦，話要爭冠軍呢啲節目效果嚟啫同YouTube 堡當年差好遠

個女記者幾正

Rusell

秦仔算數啦，啲心理質數差到

其實如果佢心理質素有佢老死russell 一半已經好唔同
當然redbull 咁toxic 嘅文化一定有影響
你睇Gasly 就知

如果連checo都舞唔掂格車就真係redbull 問題

夾埋講先會好睇
季頭劑一次
季尾咸狗無得出有機會贏多場
素素橫空殺埋黎
結果兩個都俾車隊玩獲金

再訪問返咸狗:在座全部都係垃圾
記者:咁?點解咁耐都續唔到約既?
咸狗:

仲狗血過韓劇

Russell

唔通同你講爭啲畀 william個廢柴上到位咩

第四集應該改名做 A Joke

一路睇一路好撚想打死拉利個PR阿嬸

其實佢係咪Christian Horner派去拉利嘅臥底？

仲要麥記季初迫害辣椒咁

第四集好撚好睇Vettel句句有骨

19max冇出現過咁
一定係之前係咁鬧netflix

係咪叫vet 戴返好口罩個阿姐?
唔知點解我覺得佢好有喜劇感

個阿嬸係圖訪問個時行黎行去好似想拉佢走咁

四眼佬講拉利team 氣氛好好之類嘅野時，即刻剪返去圖偷笑個樣

第8集

睇到第3集
暫時mama地唔算太刺激

第9集最好睇

但今個賽季其實已經算幾好睇，有垃利同秦仔柒，有大炒車，多場外嘢，仲有幾場車幾刺激

Netflix TV series傳統

第一季精彩絕倫
第二季照舊翻炒
第三季口碑仆直

我以為得我憎佢，睇到勁忟
又係啲完全唔識賽車嘅pr婆娘
圖一解約即刻當佢害群之馬，完全唔識尊重車手

嗰頭四眼佬講完啲嘢，轉個頭就Vettel唔同意/暗笑

最好嘢係俾四屆暗串嗰下黑面
人哋記者會嗰時得佢喺度行出行入 佢個腦嗰時應該都cpu過熱

屌你老母上到領隊下到executive assistant咁撚嘅樣
舒密加滿血復活都救唔到個隊啦

Btw 拉利股票今日創今年新高 好嘢

成隊嘢好撚官僚，打份工咁，冇passion

泰粉？

拉利車賣得=f1廢
F1勁=車唔賣得 定律黎
即係今年拉利係垃圾

其實今次Netflix好似剪到幫四屆出返啖氣咁，明明S2剪到四屆係一個係到牙住個位嘅老屎忽

希望今年去AM 可以上吓Podium ，最緊要贏到垃利
啲意粉佬真係好on9，Monza 連吊走叻部車啲工作人員都柒吓柒吓

mugello 噴到太子部車全部都係消防泡沫 仲要手撕RP

俄羅斯嗰兩個都幾正

所以有次我冰部車著火
即刻自己落手搶滅火筒
免得俾人亂噴
整嬲班mechanics

拍到Racing point老闆幾撚型

威記都幾撚慘
除左claire同素有幾個鏡頭外咩都冇
連賣埋盤都係提得幾句
latifi鏡頭仲小過今年先有hass揸個兩個

btw賣開笑個隊今年轉賣慘情同溫馨有d唔慣

人生就係咁。 一個機會或錯誤好大影響

氣有機會又上返神枱

我覺得S3剪得好散好令人睇嗰時好難投入

四眼佬好大抽嘢

今季主打

成季俾支那肺痰打亂。算係咁

佢成個氣場係幾型
型過兒子先

之前仲以為賣盤會有一段特別講

有無人覺得Zak Brown 好似MCU個Happy

Pierre gasly 型撚到

Sainz 同Norris 不和真係格硬嚟，明明friend 到以為佢地gay前排仲一齊去打golf

Max 同 4萬

好似Ep2有一段秦仔自己話要進取d,但個下其實有少少太進取累事。個場印象中佢仲有好多機會爬

遲d賣埋SUV,仲有得升
睇完F1同67講拉利，真係印象分扣哂

剪極都係玩櫈同個team order

Gasly 拎第一真係好正

麥記個2條女成日見 請問係咩人
利申：新手睇f1唔夠一年

有幾驚
要驚睇下當年 mika 點樣差啲死先啦
而家呢啲都叫驚

你要明白，佢係要將就佢自己個 story line 去拍佢想要既片段
所以場上既精彩畫面唔會影響佢想拍出黎既野
gro 除外

而家四萬大部份時間都同 max 同一架私人機走
Norris 同 sainz 不和都講得出真係

老豆出場有音樂好撚正

Greed
Is
Good

睇咗氣嗰集
真係好勵志
同時秦仔真係好撚sad

第7集kimi笑死我

第四集，睇完之後ff：

圖把口係最密
佢唔會篤啦,
之後退左休如果會出自傳既話可能會講既

同埋時間期對唔埋

FIA係由2018年尾開始開file
2019年中疑似同拉利簽保密協議搞完件事

2018年係圖都仲係咸狗之下 萬人之上
2019年年中仲同叻鬥緊男一 係意大利新加坡之後嘅後半場先急轉直下俾爆炸頭當condom

反而前領隊白頭佬就真係sense到19年開始會大變天

都而家都唔明出cheat出到咁盡做咩 作弊唔攞100分唔係基本咩

出cheat出盡去係拎總冠軍啦
依家最柒係出完cheat都輸比平治

我以為係lec條女

當年有無Netflix拍呀
Netflix依家拍咗未呀
知唔知Netflix話DTS係Documentary呀
睇過曬DTS東一忽西一忽剪出黎
然後錯曬先後次序再後配錄音既片未呀

Grosjean呢鑊史詩式巨著
Netflix依家就同你講有咁驚拍到幾咁驚
膠都未識玩就上連登

睇到最尾都要迫人食BLM依舊屎

性事係潛伏喺Netflix fake news嘅高級假膠

只所以收尾兩三集整到熱血沸騰 就係為咗喺最尾喂嚿巨屎俾你嘆

Marketing skills

其實我想扮剩係有睇Netflix
然後就100%信曬佢地講既野果班人
但好似引咗個直必出黎

McLaren 內鬥各集真係搵戲嚟做

其實啲 CEO ／ 生意人作風多數都係咁

French, Mediterranian, Latin

仲要 Checo 喺隔離房咁啱聽晒

+1

果集

因為佢地來講
時間係最寶貴

有錢都買唔到時間

Bottas 好撚慘

見Otmar 直頭好驚佢

好有霸氣

怕俾人炒魷魚
佢自己都知所有新老闆好鍾意炒舊人

老豆目標係兩年內追上紅牛 五年內平排黑平

Otmar人生嘅十年都放咗喺Force India做COO搞技術嘢
邊會諗到有一日新老闆推自己上行政位置 仲要set個自己發夢都冇諗過嘅目標

都有啲伴君如伴虎嘅味道

冇羅素嘅 垃圾Netflix

同埋Stroll唔會對Otmar呢啲技術人才郁手（起碼宜家唔會）
Force India嘅Mercedes計都係Otmar由頭睇到落尾
老世知呢啲人係頂住間公司嘅人 一定要將佢揸乾揸淨先會俾佢退落嚟

五星食材 佳寶味道

冇hulk 冇turkish gp
老作mclaren 內訌

Netflix Documentary = 全球最大的fake news平台上線啦

兩條仆街仔應該覺得好好玩

所以車隊今年加入咗平治演藝學院

睇緊第3集

公公俾人叫公公真係自己攞黎

其實佢表現咁穩定，點解冇其他隊扢佢去做啊一？ 橫掂佢做啊2都唔開心

On9
做阿二但有機會贏車
同做阿一 永遠排第十三
你會唔會走？
問前用下個柒腦先啦

唔熟F1 ， 只係見要佢讓路比咸美頓時 佢又好唔gur

做戲啫唔通同全世界講我甘心做第二咩

係囉 返返去Williams pair住羅素咪幾好
踢Latifi去平治一世做咸狗隻狗

睇完，公公果集正。要硬起嚟呀！

唔講粉平架車，其實幾佩服Lawrence份人同做事魄力
不過做Omar 個位就慘啲

其實RP Team Principle + CEO都係Otmar嚟
Otmar慘在遇到個精過鬼嘅投資人

如果
Lawrence係習大大
Otmar就係林鄭 唔會咁易走得甩

笑死

粉平陪老細一齊出黎條女係乜水

唔係有halo應該已經身首異處

成套得圖既被雞後應有態度係好睇

保子年年口講爭氣
之後諗起舊年土耳其站同sakhir站

不如調佢落Williams.

睇到第五集
見到wankers好似要離開家庭咁 好sad

但好期待睇mick下季

但佢俾氣流Max食，似係真心唔想做阿二噃。

Steiner 好似啲鐵漢，口頭就日屌夜屌，講晒粗口咁，其實心地好好

agger

只有去Williams塔住超新星Russell先可以俾到Bottas發揮

咸狗呢啲老屎忽都係要靠team order先食到雞咋嘛
Williams先至俾到空間Bottas開認真mode

又要管理成隊 應附老細加去搵sponsors.

慘過教West Brom

見佢同gene講電話就覺得佢好慘感覺佢好有料，值得去更好嘅車隊

Haas上到領隊下到車手都係當返工逗份糧

見到一起蛇王一起扮工五年嘅同事要走，點都會傷感

同埋會問自己同班老屎忽同事喺呢五年到底一起做咗啲乜柒

2018 佢哋真係有心嘅，係唔夠經驗先多失誤，但2019 唔掂之後開始冇晒鬥心，直到而家

Steiners 有一集話自己要轉幾次機先到

好似suck my balls 話走坐私人飛機兜埋佢

少年，你太年輕了。
你以為這個Bottas真的有咁多決心為咗個世界冠軍唔要份長糧 去同咸狗鬥到死？
其實都是做戲娛樂大家的，
不然等佢下年再發同樣的話給你看。

Perez話有Privte jet
但係佢講果個城市我未聽過

墨西哥城市嚟。

Btw max 係咪上季嬲鳩Netflix 今季唔做訪問？

咁佢好可能係唯一一個冇錢租私人飛機嘅領隊
廠隊唔講啦 就連Cyril都有（嗰時喺機串埋9堡冇pod）
Claire Williams車二代唔會冇 佢老豆就死咁樣都冇可能喺飛機轉十幾次機
AlphaTauri跟RB出入
Alfa Romeo個領隊係老世自己 最少都同Kimi夾份租架嘢

Max睬班crew都廢事

都算冇事咪又係剪到變有事
拋個波俾隔離McLaren同Horner去過戲癮咪算

個城市名當年CCTBB 主播講到

Haas 兩條友出黎炒車多過鬥車既，今年先雞佢地已經好有人情味啦

新手一問
點解羅絲堡叫YouTube 堡

而家開咗YouTube channel 做YouTuber

諗左好耐係邊個

Fun fact:
其實墨西哥啲內陸城市好多都好靚
有歷史又有嘢玩
Baja California直情可以一百幾十就買幾支大麻去海灘吸到悶

最慘係對上係美帝 同埋本身嘅政治混亂
但係如果幾年後旅遊業好返
想去北美long trip但想慳錢又有得玩 想體驗下風土人情又識照顧自己一個嘅話 咁真係可以去轉Guadalajara咁嘅pleasant but medium safe city

frd過打band都可以不和

仲有team order saniz讓lando個度唔信saniz真嬲 19年lando先讓比saniz過幫佢拎pod 今年調返轉點會唔幫

比賽腎上腺素標升講野緊係直接d mean d 咁樣cut team radio格硬屈佢地不和

可能一下hard feeling 講左句fuck就剪到咁

唔係咁點fake到外人睇f1

娛樂街外人 核突F1 fans

個陣一路吹緊mick去alfa, 原來haas已經想簽佢拎sponsor一路以為係拉利策略

其實個場個個都唔要pole 咸狗pole完都扮練起步搏罰
保子個場可能真係想tow max等自己排第三係真
但無咸狗搏柒左佢點fuck whom may concern
戲劇黎講公公個集係幾好睇
但知佢成季係到柒 做公公就真係笑出黎

公公其實只有q pace正常
Race pace有火星車都揸到咁

懷疑佢pole到幾場都係咸狗放水俾佢，反正正賽都食硬你

佢就係衰在應去時候又唔去，唔應去嘅佢又去

gas嗰陣時咪又係差唔多

但係Gas唔會講They race me so hard
只會縮喺角落自己一個人喊

同埋Gas唔會俾咸狗撞推兩次咁多
因為佢揸大牛係連咸狗隻狗嘅尾燈都見唔到

你要明白Gas只可以神

係神在小牛變大牛 同時大牛喺佢手上都變埋小小牛

相比之下Albon其實喺大牛係有少少少少嘅成績（兩次pod）
反而已經令到佢嘅故事冇咁吸引

Dllm眼殘 要瞓覺

*之可以

Dllm

Netflix 假㗎嘛。

不和嘅話，FB同ig果種互動就唔會咁多啦。

會唔會Zak叫Netflix做麥記嗰集juicy啲，畫面靚啲。

太平和冇乜noise，冇noise就冇乜sponsor，冇人理～

垃利嗰集，圖公佈咗過AM，第二日開PR Meeting時，個PR姐姐問圖係1000場紀念日前公佈嘅原因係唔係Perez公佈自己冇位，所以先公佈自己過檔。
19叻係隔離戴住口罩都見到佢笑。

自己垃利俾人玩都笑，心地差。

Btw，垃利嗰集好睇噃，睇到成班意大利pit crew好似夢遊咁，完全唔知自己做緊乜。

四眼佬俾人問出千嗰度，叫人唔好再問，向前看，塊面真係膠曬。

不過諗番 DAS又真係幾有諗頭
可惜禁左

氣唔會係灣位同人一換一

其實haas今季擺明放棄 mick同龍爪手又甘心玩遙控車玩一年

其實will buxton 先係挈大眼講大話條友
同埋今季先有個條女journalist
Netflix個故事想點講就搵佢地兩個9up

再加埋個啲後製旁述同新聞報道聲
啲假旁述先頂引 真係亂鳩咁後加講故事都得

Horner同Toto就真係juicy
講到佢地frd 到hehe咁
同埋有啲德國佬專心innovate英國佬玩政治咁
Horner仲要好frd咁讚Toto innovative但唔搞鳩你我無機會贏個到其實先係跟開F1嘅人想睇嘅inside dynamics

其實下放俾所有隊用嘅
應該又係技術大躍進
但專利嘅野

DAS會唔會用盡條呔，搞到好易爆呢？

俾mick感受下F1，因為佢不嬲都慢熱。

咁樣做，起碼俾外人睇，係車隊唔掂多過7屆冠軍個仔唔掂。

一開波俾佢揸啲火星車，佢嘅能力就會表露無遺。表現唔好，啲壓力就會大好多。

重點培訓
不過由佢自願係F2多一年
我覺得佢唔急既
今年可能會有機會穩陣執雞有分

Mick其實揸成點都會有個名既包袱
以佢慢熱真係第一年比架火星車佢都唔會揸得好
羅素可能係呢方面就同佢完全唔同

努力做同hea 住做個結果都係咁上下嗰陣
俾你都識揀
Haas 車隊：今年可以擺到明hea，吹咩

其實點解咁耐都冇人投訴咸狗Asian-hate？

That nigga pull that Thai away like an alpha dog kick the puppy out of his fucking shelter, man
That legit hate crime, mate

Asian Live Matters
Albon Live Matters

出糧俾你個老世365日都唔知有冇一星期係喺公司

晏晝唔食返個tea都對唔住自己

邦狗唔係正宗亞洲人
角田先係
泰狗比較多人認為佢係英藉多過泰藉
同埋咸狗多fans
你試下咸狗撞走Max / Max撞走咸
大撚把花生食

Max：
屌你老母 要死一齊死
中門隨時為你大開

我都係
DTS d車手中文名都算係亮點

睇完最喜歡第4、5、6、9集。vettel可能因為都走人，講嘢句句有骨🤣好正

gasly 之前大起大跌再蠃到第一場冠軍真係超熱血。

McL就係我一向都鍾意的車隊～

Grosjean 撞完車燒到咁勁都無事真係要還神（本身唔太喜歡佢，不過嗰埸睇住佢撞車，到知道佢無事中間嗰分零鐘真係唔敢出聲...佢無事真係好感恩。）聽到佢再講返成個過程，佢老婆又係旁邊，我估講出嚟嗰陣時都依然好大感受。

1）表情撚
2）「～」 no expression symbol la
3）正字 贏
4）正字 場

你P牌 我廢事屌柒你
Welcome to 兒登 F1 community

睇咗咁多季咁多集
最唔滿意就係格硬屈Sainz 同Norris 不和屌你老母
明明2個仲fd過打band
Will Buxton up咩9 "the gloves are off between those two ”

最鐘意Gasly同Man on fire個集
Gasly同Checo攞冠軍嘅故仔聽極都係咁感動
仲要加埋Grosjean講自己以為走唔到接受命運個幕睇到眼濕濕

Norris好似講錯嘢出事

今季好似冇第一，二季好睇，睇到最尾一集尾段咸狗果度，直頭stop左佢算

唔熟f1，其實隊mercedes 點解可以咁勁？ 明明benz 唔係出名在跑車

好噁心，明明係果個人準備擸架餐 人地先開餐

槍

?

當年轉規則果年, 平治早左一年知道下年既引擎格局係點
比其他隊早左一年時間去研發
14年開始,平治開始吸收其他車隊唔要既人材
平治既管理方式 令到佢地咁強大
以前麥拿倫同紅牛係以氣動力部件/底盤佔優
但近呢兩年, 平治都係比佢地優勝
由14年開始,平治每一年都解決左部車遇到既問題
胎溫,胎耗,戰術 etc
亦都為左呢7年打好左基礎
而部車10~12年更加有老舒同羅斯堡不斷比feedback去改善部車
老舒同羅斯堡係set車方面係好勁的

重點: 早一年做功課

舒麥加唔係仲昏迷緊？點比comment

2010至2012呀

其實點解會早左一年知MIA?

首先係講10-12年時期
13年尾先滑雪出意外
然後佢已經醒返 仲住返係自己屋企

果時平治有ross brawn
可能收到風/八到料
你地可以查下而家"ross brawn" 而家係F1做緊咩位置
13年雷諾配大牛既氣動力係好勁
所以可能忽略左14年既大改例掛
不過我覺得唔多唔小都係MIA架啦

點解benz唔將啲咁勁嘅技術轉移去自己嘅私家跑車到？ 唔係話F1係一個實驗室去將啲極致技術做試驗？

Fun Fact :
冇錯
Ross Brawn就係2009冠軍車隊嘅嗰個Brawn

Toto句FxxxU, 可能係話做咩爆出響口

原來係咁，咁樣蝕章法, Horner 應該好想爆大鑊，不過應該無證據只有死忍

其實平治長期霸住第一對Horner冇壞
起碼好過有其他人上位

第一
紅牛唔係車廠manufacturer
引擎技術嘅嘢最終只係流向賣佢引擎嘅車廠嗰邊

第二
宜家紅牛一樣長年霸住老二位置
本質上紅牛係飲品零售商
佢拎第二就可以sell佢哋喺F1嘅vision：
「點樣打大佬」 「Max點樣喺邊場比賽追平咸狗」

同埋Brawn係FIA自己人
自己人就要護住自己人
例子就好似 一個外交官做戰狼亂咬人 咁個政府點都要支持佢
自己人嘅士氣軍心係唔小心打擊

現今F1 嘅技術好難用返落街車由其係mguh 有幾可個turbo行街會轉到咁快

其實紅牛當年都無諗到個優勢有咁大
同埋雷諾會咁廢既
而且果時佢地重係整車第一
特別13年有vettel 9連勝收官
你點估到下一年會咁
到15年圖走埋，先發現真係唔掂
果時講乜都無用啦

其實f1係有啲野可以攞去街車既
但唔多囉 相反電車就多啲
Mguh真係食屎大

A45s副M139

Mguk 就真係有用但要研究電能回收就不如直接用FE研究啦

Garrett 果套e turbo 應該係拉利技術

佢今集出場時間比上次多咗10倍

1秒變10秒

利拉2020年no. one車手
最後一個帶利拉上世界冠軍嘅男人
同耶蘇friend過好band嘅男人

Kimi 大頭 圖 咸 舒密加 一起爭冠
估係咩年份

拎完第一開開心心返去慶功
點知最後啲人走曬
得自己一個飲啤酒

2010

下一題

Kimi + 大頭 + Verstappen + 舒密 = ？

2021

2003

2021 都啱2003 未睇車

法記架360 cs 副“f1”波箱

XRX

Netflix 有冇得獨立每集畀like
最後果集想畀dislike

想睇街車有DRS

已經有p1 sf90

睇住youtube堡出黎個樣不知幾自豪 好似食左一手西咁嘅樣

仲有開zoom meeting Horner問Toto老婆佢有冇幫手做家務

冇
你一係成嚿屎食咗佢
一係成嚿蛋糕dump咗佢

堡公主同咸狗分手後
咸狗四年嚟冇俾任何追求者追到
身邊人亦都係個太監

堡公主想當然係開心啦

Prime time比人打敗
重要黎手割禾青
17-18 Vettel 自爆+平治攬佢
19-20輕鬆贏
含金量低到一個點
如果Vettel 個四屆有水份
咁咸近四年既冠軍都有水份

同埋個個人都覺得平治車勁過人
你重點叫人服咸狗
所以堡哥咁意氣風發都正常架
邊一位車手可以挑贏兩位七屆？
全世界就係得羅斯堡一個做到

廢圖果四冠都有水份

係唔係老舒連五屆比咸狗暫時四屆黎講水份無咁多？
睇Wiki話00年個屆同夏健倫爭，03年因為佢太屈FIA要救收視所以改例

時代唔同
冇得咁講

老舒嗰五屆誇張地講 可以話係用命換返嚟

老舒96-99係拉利 真係渣住部廢車同人鬥
去到2000先至係收成期,
2000年拉利對比老麥係明顯有優勢D
03年老舒就真係憑經驗,
有得贏就會搏盡,無得贏就縮 穩定拎分
2003年呢年老麥,威廉士絕對唔差
02,04年就火星車啦,大家都知
04年之後先係改例,因為老舒真係太屈
2000~2004年,幾多好車手都係無希望
又古達,Montoya,細舒,kimi, alonso,巴叔,畢頓
上面呢班車手個個都係好有特色,重未計其他
係而家FIA都唔知係咪收左平治錢
17年又唔改,21又唔改, 改埋面果浸既野
有撚用咩

肯定一樣嘢
就係無論你有幾勁幾把炮 都係要身處喺正確嘅時代洪流先有機會上到頂

咸狗係左膠係識利用身邊資源
但係其實佢十年前已經講緊同樣嘅嘢
分別只係嗰時冇乜傳媒理佢嘅控訴

講真呀
喺汽車比賽呢一個百幾年嚟一直就係保守派主導嘅圈子
好聽少少 有個人企出嚟改變現有政經生態咁唔係壞事嚟

FIA喺V6時期都希望重返主流視野嘅

咁咸狗咁啱係一個吸引外界視野嘅優良工具
如果唔係都唔會喺今季DTS季尾放咁大段嘢

全球化嘅outcome就係
一個人贏 都唔代表其他人會輸

有錢人圈子黎 來來去去都係果D人
唔識人好難踩入去玩
咸爺遲早比人叮走
係食正食年BLM姐
你諗下平治如果雞佢,要圖/素
一震又會比班黑命貴煩

係呀意維正確

咸係投胎咗喺啱嘅時代
由Ron Dennis到Niki Lauda遇到無數個啱嘅人
早十年晚十年都冇可能有同樣嘅achieve

覺得平治要咸走人剩係得搞到隊車廢一年，等佢無癮走人

Monotoya，巴叔，古達個名未睇車都聽過

其實09-10年老舒返黎係唔係都係俾面平治

其實內面都有好多hidden factor
咸狗個位未必喺班大佬眼內有咁重要

但係Toto的確係同平治集團有啲矛盾
平治喺F1平治車隊佔股唔多
Niki走之後個車隊實權喺曬Toto手上

呢一個亦極有可能係平治集團同AM走得咁埋嘅原因
又送自己AMG部門CEO俾AM
又入股埋AM 同老豆企喺同一邊
又枱底送曬車件圖紙俾AM

Toto同老豆場內笑笑口咁吹水
枱底可能複雜好多
相比之下 咸個位?
佢吸到views 手車又穩定 唔加價俾佢都肯低
So, Who fucking cares.

00年真係人才輩出
當然嗰時真係用命搏 同埋個個無論性格態度同駕駛取向都十分分明
就算係只係一個分站冠軍嘅Kubica 到今日都俾人掛喺口邊
呢一兩年可能資源投入多咗 又有返當年十幾間廠打埋一齊嘅感覺

老舒德國人點都會幫下自己家國嘅
宜家平治做霸主 德國喺歐洲平台甚至國際議題嘅話語權都明顯咗 例如減碳政策

老舒果年返平治都係ross
同埋聽講當年老舒幫jordan渣第一場車果一百萬
平治有份出錢
真係唔多唔少報恩,
而老舒同羅斯堡真係set到部車好好
打好晒個根基

Ross真係成個場內面嘅隱藏大boss

靜靜地贏
靜靜地招兵買馬
靜靜地爭得FIA皇帝位

09年經典，猴住康打唔玩買返黎半季火星車再贏哂WDC WCC

唔係猴住既,雙方應該有合作既
只係果時本田果邊唔想投資
就1蚊賣左比ross
佢地贏到冠軍,本田都係好開心
果年本田都好似重有人比support

岩岩睇完DTS season 3，咸爺平左MSC 紀錄，火星車又連續7年championship，竟然一集都無

有驚喜咩？有爆點咩

（DTS班人底褲好黃）

雖然全季9成時間無驚喜，但係silverstone 爆住軚拎冠軍同埋styrian GP條雨軚揸到變晒光頭拎冠軍都幾難忘丫

唔係土耳其咩 磨到變光頭贏個次

記錯左 sor新入坑兩三季

如果嗰陣時 vet有㗎好啲嘅車 就可以睇雨中大戰

土耳其個場睇咸狗同checo玩呔玩到出神入化
太子揸住頭位跌落第九
保子羞辱性俾咸狗撚之後爆句武漢肺炎
vet臨尾兩個灣衝上頒獎台

netflix